美國參議員加德納：當NBA繼續屈服於中共，會進一步准許中共去強迫全球公司放棄言論自由

Let this be a lesson about putting profits above core values when dealing with the CCP. Every time an American company places freedom of speech on the negotiating table with China, democratic values and human rights suffer as a result.

As Americans, we must take a firm stand against censorship and oppression that enables a failed communist ideology.

國泰就係例子
跪一次就會要你俾佢屌埋佔有埋你

依家最大問題係中國人就係一隻癲狗 一搞佢就亂咁咬 生意人都係欺善怕惡 悶聲發大財 如果美國人惡起上黎d美國公司就會秒速轉軚